 맛있어?
치킨맛 거기서 거기죠. 꼬소하긴 하네요.
기름 새로 싹 갈고 튀긴거야. 이게 온도도 딱 맞춰야되고 보통 기술이 필요한게 아니드라구.
꼭 튀겨본 사람처럼 말하네.
튀겨봐야 아나.  그 치킨집 잘되던데. 돈을 아주 긁어 담던데..
 이 양반이 진짜. 그까짓 퇴직금 꽤나 되는줄 알고 여기저기서 꼬시나본데 아나 떡이네요. 퇴직금 홀랑 날려버리고 다 늙어서 자식들한테 손벌리고 살고 싶어요? 하기만 해요? 
